極重要!!!! 中共依加用緊TG嘅二噁英幫所有香港人絶育!!!

個Friend冇ac，幫post
唔好屌我P牌住，睇晒先講

長文，但唔該真係要睇晒佢
我知而家都有啲人開post講緊二噁英，但好似迴響不大咁，所以小弟開多個整合post，希望大家真係可以正視中國製TG呢個問題，因為真係唔係大家想像中咁簡單
一定要推到上國際

1. Popo過去幾個禮拜轉用大陸製TG，呢啲tear gas應該同歐美都係用CS (呢方面我唔肯定)，但可以肯定嘅係因為大陸連做tear gas都唔撚識做，所以佢地嘅tg 係俾正常tg 溫度高好多，從而釋放咗唔應該釋放嘅dioxin/二噁英。

2. Dioxin係最毒嘅chemical之一，通常用黎measure既unit係ppm（parts per million），一百萬分之一。世衞標準用ppm黎睇dioxin含量有冇超標，好微量dioxin足以令人致癌、不育、畸胎。唔信自己google下。

3. 點解dioxin係最毒？因為到目前為止，如果你吸入咗dioxin，或者dioixn從你皮膚入你身體，佢基本上係排唔到出黎。亦沒有根治方法。唯一做到嘅，係symptomatic relief。現時係香港每條街漂浮嘅dioxin粒子，基本上係冇方法可以溶解佢地。文獻搵到嘅方法有二：第一係將溫度上升到800°C (唔可行)，或者係UV光下俾佢同iso-octane做化學作用(屌但係iso-octane都好撚毒，但可能冇dioxin咁毒，同half life冇咁耐)

4. half life?係咩？姐係令到其數量跌到一半嘅所需時間。Dioxin既half life 係9-15年。簡單啲黎講，9-15年後，空氣中含量嘅dioxin只會跌一半。直到幾十至一百年後，dioxin係空氣中先可能去到對人體冇影響嘅程度。

5. 所以，從on9 green objects一決定咗用唔合規格嘅tear gas，已經冇回頭。cancer 不育 畸胎唔會即刻浮現，短則一兩年，長則十幾年，視乎你吸入幾多。唉…我可以講話世上最好嘅mask都唔會完全filter到dioxin。Mask去filter走嘢，一係就用啲好密嘅物料，去隔走啲比較大嘅粒子 (但係dioxin其實超細，所以唔work)。或者用化學原理，用其他chemical同佢結合，令佢變成其他物質，但都唔work，因為dioxin係分子結構超穩定嘅物質，唔會同其他嘢做化學作用(除咗 point 3嘅情況底下)所以其實啲popo先係吸得最多dioxin。佢本身冇氣味(講緊係dioxin本身，tg放出黎嘅其他chemical令到成個tg有味)，dioxin可以係無色或者白色。簡單啲黎講，一個禮拜後你去返放過tg嘅地方，因為dioxin無色無味，所以就算你吸左都唔會知自己瀨咗嘢。

6. 如果popo睇到呢到，唔該唔好再放呢啲中國tg 啦。傷得最重嘅係你地，你鐘意咪放下胡椒噴霧囉。

你地班白衫上司推你地出黎做死士，你地要明白真正推你地去死嘅係咩人，你地今日有個呀頭出黎澄清係「又唔見歐美有事?!佢地夠用tg啦」屌，依加香港既tg 係大陸製呀嘛，溫度比正常高好多，所以先將本身冇咁毒既chemical轉化成最毒既dioxin…

我唸當初政府轉用大陸tg，都冇諗過會有dioxin，但依加過咗成個月，佢地唔會唔知呀嘛?! 求其一個大學讀過chem都知dioxin基本上一大規模產生出黎，係逆轉唔到。Dioxin係毒到過去幾十年都冇乜人敢做研究！你班呀頭係明知你地會有cancer不育，都推你去死。如果唔信自己google，事實嘅野呃唔到人。

7. 睇到有comments鬧k kwong（利申本人好尊敬k kwong），又有人話因為dioxin係脂溶性，用洗潔精會洗得甩，其實基本上係冇可行嘅chemical可以洗走 (有，但iso-octane本身都有毒，差在邊個毒啲）。

其實k kwong話中大已成化武基地唔係冇道理。成件事其實仲衰過福島核爆。人地核爆，至少當地人都有危機意識知道要走，依加dioxin依單嘢大部分市民係唔知件事有幾咁嚴重，幾咁不可逆轉，政府亦完全冇講過點解決。（雖然從化學角度，其實已經…唉)

唔理你黃又好，藍又好…中共最後都係慢慢殺晒我地，坐享其成。我好長氣咁重申多次，dioxin中毒通常唔會即時出現symptoms，呢個就係中共聰明嘅地方。真正嘅秋後算悵，係慢性殺人，絕我地育。（我唸一開頭佢地用大陸tear gas冇唸到呢樣，依加就錯有錯着)

8. 中大發緊夢嘅人，你地有權做任何決定，但你地都絕對有權知道dioxin有幾毒。面對tg有mask點都好過冇mask，因為個contact surface area會細咗好多，至少係tg放個下，你會吸少咗，同filter到其他粒子比較大嘅又有毒既chemical，記得皮膚要盡遮，然後件衫dump左佢。

9. 最後，其實香港已經用咗幾個禮拜大陸TG...我雖然本身大學唔係讀chem，但當我意識到dioxin係有幾咁毒，同成件事係幾咁不可逆轉(=福島)，我係覺得好無力。中共用緊香港人嘅手，慢性毒死同絕育幾代嘅香港人。

我打咗一篇好長嘅英文email，希望大家可以幫我send到各國官員手上，得我自己一個send，佢地可能會skip我封email。我只係一條科學撚，人微言輕，希望大家推到外國知道中共係點樣慢性毒殺我地。

Sorry我真係好長氣，但呢單野真係極重要，對香港人影響真係極大，跪求大家幫推

P.S. Email標題個sterilise係指絕育，呢個係事實，我封email你點改到得，但強烈要求你保留sterilise呢個字！

超出字數限制，email在comment

———- Email 如下———

Title: China is STERILISING and SLOWLY KILLING all HongKongnese with dioxin-producing tear gas!!!

Dear Sir/Madam,

First of all, thanks for reading my email. I know you are a very busy man or woman.

This is really URGENT!!! China is trying to sterilise us all with dioxin. I will try to keep this short. A few weeks ago, the Hong Kong police started using tear gas that was made in China. All this tear gas is never up-to-standard, in a sense that once it has been triggered, the tear gas temperature is way much higher than it should be. The end result is that it releases dioxin (when a normal tear gas should not), and releases way more cyanide than it should.

A very small amount of dioxin is enough to cause cancer and make people infertile. The unit that is used to measure dioxin, is ppt, parts per million. That alone shows how little dioxin is required to have a carcinogenic effect on humans. There have been documented cases, in which people that have absorbed dioxin, gave birth to babies that are defected. The worst thing is, the half life of dioxin is 9-15 years. Also, once it has been inhaled, it will stay in the body for a decade or so. To my knowledge, there is no solution for removal of dioxin from the body. It is also fat-soluble, meaning it can enter the body through skin.

Dioxin is a very stable, inert compound. It seems that the only way to decompose it, is to heat it up to 800’C or so, or to expose it to iso-octane in the presence of UV light (Iso-octane is also toxic.) I think it is fair to say that once dioxin is produced on such a large scale in an environment such as Hong Kong, the city that probably has the highest population density in the world, there is not a single feasible way to remove dioxin from the environment. It will take decades for dioxin to decompose completely through natural degradation.

In the past few days, it has been confirmed that there has already been a journalist from StandNews in Hong Kong, showing symptoms of being poisoned from dioxin. The doctor said this journalist has chloracne, a proven symptom of being poisoned by dioxin. A famous example of this is, in 2004, the former President of Ukarine, Viktor Yushchenko, was poisoned by dioxin, and later had chloracne on his once-attractive face. Unfortunately, facial disfigurement is not even the worst symptom of being poisoned by dioxin. Other symptoms include causing cancers, making people infertile, everlasting pain, etc.

Link for former President for Ukarine, Viktor Yushchenko, being poisoned by dioxin:

Link for a Hong Kong journalist showing chloracne (This was only reported 1-2 days ago. I could only find the news typed in Chinese. I hope Google translate would help, or maybe you can ask for help from someone who can read Chinese. Sorry for the inconvenience!):

It has already been a few weeks since the Hong Kong police started releasing tear gas that was made in China. In my opinion, I think the Hong Kong government, especially the ones who work on the top of the food chain, must be aware of the consequences of releasing this made-in-China tear gas by now. However, the police who work in the front line, the ones who ironically, would be the people who inhale dioxin the most (as even the best filter mask would not be able to filter out all dioxin), probably do not have the knowledge of the true consequences of releasing tear gas.

The symptoms of being poisoned by dioxin do not usually show up instantly, unless the amount of dioxin being absorbed is too high. But one thing for sure, is that it will eventually happen, sooner or later. I think at this stage, it is crystal clear that China is murdering and sterilising all generations of HongKongnese. I could not think of any acts in history that is even as cruel as what China is doing now. They are killing us softly, making us infertile, even the police who stand on their side. With the dioxin present in the air, Hong Kong has become a concentration camp of its own, with toxic carcinogenic air circulating in every corner of the street. Toxic chemical that has a half life of 9-15 years. There is truly no escape for us. What makes it even more depressing, is that the majority of the citizens in Hong Kong are not aware of the irreversible damage done by dioxin. They are not aware that every time they breathe in the air on any ordinary street in Hong Kong, their chance of having cancer or being infertile, is increased significantly. They think the worse case scenario is only itching rash on their skin.

Many thanks for reading this long email. I hope, with your influence in the UK government, and with other countries, you can put pressure on the Hong Kong government on putting a stop on using tear gas, or at lease expose to the world what the Chinese government is doing to us. I wouldn’t exactly compare them to Nazis, because in my view, the Chinese government is much more cruel than them.

Yours sincerely,
Someone who could not stop crying when he saw many professors rushed to the campus of Chinese University of Hong Kong, who all knew what kind of dangers they put themselves in (e.g. dioxin), but did not leave so that they could protect their students

屌email成4000幾字
分左3個comment post，唔好見怪

二噁英真係好撚毒幫推

推

10連推 1/10

10連推 2/10

3/10

推 化武殺人

4/10

cls 化武殺人呀

5/10

但大家都好似唔係好知咁，雖然有總統同立場哥哥單news

推 呀

6/10

7/10

多謝巴打
希望4000幾字既email D官員會睇晒佢

8/10

推 fuck the popo

9/10

推 拉殺用大陸tg

popo不如一齊對抗大陸啦

10/10

突然係度唸，diu我地係咪要求返英美import tg比我地

46樓當你condom咋

屌，popo你可唔可以用下腦先射tg

其實我同意

popo翻46樓射啦

推呀 想生仔😭

half life係講緊人體內唔係空氣

射比班白衫食啦

推，唔該巴打🙏🙏🙏

有腦會做popo?
成個頭部得堆精蟲同rmb

樓主介唔介意我QUOTE你段EMAIL上TWITTER?

堆popo知撚咩

多謝手足！

推上去

popo 以後咪冇下一代

推俾國際求援，，越南橙劑重現，特別係美國

嘩, 成世! 可以點清走?

推
大家都有權知道

其實..油加水滅唔得咩
水...較重降温
油...dissolve dioxin

好有心
推

已幫手SEND

攞油冧住可以溶左部分釋放出黎嘅二噁英？

當然唔介意！！！

岩呀，推上twitter
唔該巴打

求化學博士
利伸讀chem

like dissolve like
從源頭做起
人手自製油隔filter

之前狂賀歐美禁運TG比香港的網友講兩句

我個fd research 返黎就係唔得，二噁英太穩定，唔係一般物質可以分解到

有沒學者出黎測濃度，有數據好講

hmm... trap都trap唔住? lol
如果係suspension都好吖 少咁d出到黎空氣飄浮

屌唔怪得果日狂射tg
原來想毒死班學生

#HKTGMassacre
唔該

幫推

唔係講緊滅彈
係講緊tg釋放出黎既二噁英 不論係人體定大自然，都需要極長時間去分解（十幾年以上）
到佢分解完你都吸唔少啦

仲要係你吸丁丁咁多就瀨野（慢性瀨野）
唔係核洩漏呢d即時傷害往往會比較容易掉以輕心
但長遠禍害唔比核洩漏少囉

快POST

溶解唔係分解 應該可以連埋油同洗衣液一齊落渠 得唔得?

將二噁英掟出海洋/污水處理廠😂

代fd say sorry ，但都係10幾廿年

幫你推，大核彈

與二噁英共存
唔係求清得走
而係求popo唔好再放更多

幫手傳開, 好嚴重

咁污水處理應該會有part 係for organic solvent 掛

唉...呢啲冇得講啦

除咗各國政府
有冇啲國際機構可以向佢哋report有biohazard，有冇監管呢啲情況嘅組織

推到學者出黎，一定好撚高

K Kwong

Push

我諗應該油會溶到
如果唔係佢點save 低喺你脂肪度

Dioxins are almost insoluble in water, but are quite soluble in organic solvents and fats.

ref:

辛苦你巴打
雖然我知好毒
但香港人已經返唔到轉頭啦

睇番第3點，只有呢兩種方法先可以，which is 實際上唔可行

thx 巴打
p牌仔感到無力

佢都係fb狂講啦已經

好多謝你嘅付出，化學救國

巨人

讀書真係好重要

咁做得唔得
好想盡一切能力幫到手
減低禍害

有冇學者專家FC/比建議
水：降温(heat capacity大)
油：溶解二噁英(釋放唔到/少d出大氣)
但廢油一樣有二噁英 只係唔洗手足direct contact咁多

絕對做緊種族滅絕，等你地生唔到，生畸胎，生犯，之後話人口唔夠加速溝支那人黎

跪求推上熱門

推，求理性討論，如何預防化武，有無chem同學仔？

先推

基本上全個香港都有 一落雨就入晒水度

唔止popo

再輸入支那人打種生新香港人

做文宣俾Popo 睇

p牌推

推比學者

而家都只係可以睇下點樣減少釋放
已經釋放出黎既就返唔到轉頭

推 chem 人/科學人 入黎

係

推呀

between 有冇人有各國高官既email

幫樓主推上熱門

未結婚既可以重揀，第日有咩頭暈身慶 要白車，你老公翻緊工，屋企得你一個又無車入到來。

揀過個老公，如獲新生。

個老公輪更，平時你翻工佢放工，你放工佢翻工，靠咩維繫

唔好講手足
popo都需要知道

知道左自己係死士仲會唔會咁忠心呀拿

push

唔好比佢沉

有數據？

真係好重要

Pish

pish

做左拉, 幫手TWEET先得架

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

所以就算係POPO自己都會中招...完美達到種族清洗...香港人同POPO鄉黑們都唔會有贏家...
如果佢地真係係遊行集會果時放毒氣...啲人就連走都走唔到

#HKTGMassacre

tweet 左，大家一齊幫手

快快快

二噁英(Dioxin)係sortion
Sortion= absorption + adsorption
Adsorption=吸收(呢個一般人都知)
而adsorption則=the physical adherence or bonding of ions and molecules onto the surface of another phase(大家可當黏附)
油沖唔走架...
當年越南後續清理都清左年幾先搞掂
仲要用咗好多錢
比條link你，有興趣禁入去睇多啲
講 treatment of dioxin contaminated soils

反而呢個可能有用

中醫角度
香港人而家乜都要試下啦

有用
就係想d dioxin痴左落d油到出唔到空氣
然後廢油點做就...唔好整化武送比popo

push diuuuuu

Dioxin

iso-octane 有毒未用其他hydrocarbon囉
我日日返實驗室都用hexane
點都好過咩都唔做

推！！！

香港人嘅下一代！

佢係溶油，但更鐘意癡落啲生物度
污染可以有幾方面

最衰係如果佢跌咗落水塘啲水
最尾又係我哋全港一齊食/飲曬佢
睇吓個圖，水污染呀我想死
仲未計空氣粒子
我屌佢老母

同埋其實個問題就係喺射中蟈製
形成左就無得避
只想盡可能比d油吸收左變廢油處理
然後少d手足接觸到空氣中嘅dioxin
曱甴同我飲左d廢油佢/攞黎沖涼
自作自受

用乙醚ether得唔得
油同dioxin差咁遠有d難

唔想聽到真相
想搵野溶左佢

Diethyl Ether 囉
再唔係THF Dioxane

推！！！！！
文宣方向！！！

但係香港普遍水塘都係山上 而放嘅地方距離水塘都唔係太近 水塘啲水係去濾水廠 所以最應該擔心沙田濾水廠

以(冇咁毒既野)攻毒

呢個真

政府根本最驚傳出去製造恐慌 好似之前盲搶鹽咁 藍絲都變黃

只能共存也
現階段係要令popo停用國產tg

幾方面受污染㗎
佢係依附左，唔甩翻出黎
Absorb+Adsorb呀
如果用油咁簡單就唔洗當年咁辛苦清

黎緊d藍屍會造成油荒

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

我地都有可能係

係diethyl ether係好好嘅organic solvent
體積比食油細 更能溶到dioxin particle

不過又要考慮其他因素e.g.
Boiling point (好volatile+tg彈咁熱自焚都似

推呀

已經無人可以獨善其身

不論你係黃定藍
不論你係popo定前線
不論你係港豬定抗爭者
不論你係咪生活係tg重災區
香港有大量dioxin積聚已經係鐵一般的事實
我地一定要諗辦法停止popo繼續放中國製tg

見到d相都心up

雖然好想咁樣詛咒popo
但心入面知道禍害係無差別的

唔洗詛咒，大家一齊受緊！

多謝巴打咁有心分析
推俾全部人睇

有image 一定啦

THF囉
Wiki 話THF真係冇咁毒

dioxin燒到800度會冇
thats why 垃圾焚化爐燒咁多膠都冇事
但現實生活

最緊要比藍絲睇，佢地最怕死

預防二噁英中毒

挺

附加: 佢話同洗指甲油水Acetone一樣毒
姐係差唔多冇毒

日日拎油沖涼dllm 返到屋企碟碟送都油浸乜乜乜

將香港人徹底清洗......再放一堆新移民落嚟

我都唔明點解出街冇人戴口罩
我唔理人哋撐唔撐全民口罩
但我樓下晚晚都T豬放題竟然可以冇人戴口罩
皮膚都可以吸入殘餘物啊大佬

dioxin 係一定要文宣出去，好多人都唔知

跟住新移民就會覺得香港貨不對辦
又會暴動

姐係解到?

違反商品說明條例

有冇得叫支那賠錢

香港人已經返唔到轉頭
但好似中大咁嘅陣地戰
手足係長期大量吸收
應該點做
有無其他策略

p牌幫推

真 真係好毒
係屋企都擔驚受怕

要帶口罩啊各位

辛苦曬手足花咗咁多時間打咁長篇
今次出埋chloracne
簡直係人道災難
Popo們比人當 condom 都不突止
用完重要拮穿再磨碎再挫骨揚灰
唔知佢哋望住自己啲瘡嘅時候有咩感受
但願佢地有得claim工傷
雖則都於事無補

未試過點知姐
當佢洗甲水咁用
冇害既

有冇方法驗濃度?

關於清洗二噁英嘅方法，我個fd咁講...

如果我係你,我會dump咗件hai到tear gas (=dioxin)嘅衫佢．你指嘅溶咗佢,係指分解(=decompose)成個dioxin分子結構,定係純粹整乜衫上嘅dioxin?

無論係點,唔該DUMP咗jianw衫！分解係唔會分解到(See bullet point 3 in the first post.)

如果係要整乜衫上嘅dioxin…點解你死都唔肯dump見衫?…dioxin係fat soluble,代表佢一粒粒dioxin分子係化學角度上被脂肪分子attract 到(你當佢係磁石正反互相吸引),但磁石本身係冇變加嘛．dioxin係非常非常穩定結構嘅chemical,係唔可以單純用油分解到佢,0.00001%都唔會分解到．

你話如果有dioxin殘留係你衫上,(件衫舊唔係一舊脂肪啦,dioxin咪一樣依附係你衫上,所以唔好再唸"佢脂溶性,用油就分解到"),因為dioxin係超細粒,你唔會睇到,佢可以係你件衫洞洞la la 到．如果你用水沖件衫,原理上你會沖走啲dioxin,但啲dioxin細到你根本睇唔到,你沖水個刻好大機會令到啲dioxin好似麪粉上揚(最pk個下係你係睇唔到),你鼻又吸到,皮膚又吸到,又搞到個廁所周圍到係,件衫仲要唔知洗唔洗得乾淨件衫．

件衫,都係dump咗佢啦．有咩衫係貴過你粒卵巢or精子?如果有,你可以選擇唔dump

街上累積嘅漂浮空氣既dioxin,你唔好搞佢啦…唉
以文獻所知嘅方法係…冇可行而有大規模可以分解dioxin既方法…
依加只可以希望隨住時間,空氣既dioxin會慢慢沉澱係地上,或者擴散四周(diffusion),令到個個teargas重災區dioxin濃度下降少少(當然,咁係代表附近地區dioxin濃度會高少少=diffusion),

沉澱係地上嘅dioxin,你掂都唔好掂,佢無色無味(有時可以係白色),又勁細粒,要800'C先完全decompose到,(或者有毒嘅iso octane先decompose到dioxin), 你點搞佢?用芥花籽油?😂(其實我係到苦笑…)

如果一樽芥花籽油,或者一樽洗潔精可以搞掂dioxin,我又點會咁心痛,話成件事咁不可逆轉…

如有錯字請見諒 冇乜時時間proofread

有冇人試下
chem差睇唔明

中大有無研究人員可以做個二噁英檢測，睇下中大有幾嚴重，我覺得有實際數字會打動到外國

甴近平

係禁止佢地再放呀

真係好多人唔知 whatspp又好 fb又好 pls spread

由佢地放國產tg開始，一定已經預左冇仔同佢地送終，大灣區榮耀都冇機會比佢地享。

推！

推到有人出

話比全球知件事有幾嚴重

到時一生病痛 你比一億我都唔想洗啦

因為我唔係chem底,英文力有限加上人微言輕
只能twitter有限度講，但好難夠noise比全世界知。

依家外國人仲以為果d係crowd control tear gas。

幫手推

推啊

係，最理想緊係咁

推 今次真係種族清洗

k kwong教chem勁係人都知
除左popo
畢竟真係無讀過書(kingkongreproduction條友唔係鋤泥既咩)

呢d真係一搬人唔知咁深入
要整高質文宣

仲有好多人唔知佢地被清洗緊

寄email去reuters同nytimes，仲有世衛

消除戴奧辛的研究
在2006年1月16日出版的《自然生物科技雜誌》，京都大學的微生物學教授村田幸作發表論文[17]，指他們的研究利用基因技術，把兩種不同品種的鞘脂單胞菌屬的基因混合而培育出來的超級細菌，能夠吞噬戴奧辛類化合物，並以前所未有的短時間將之在其體內分解。此外，部分國家及生產商（例如美國東岸緬因州[18]）已減少或停止製造聚氯乙烯產品；並推行減少用塑膠袋。尤其在盛放食物器具、嬰孩用品玩具及醫療用品禁用聚氯乙烯及相關的含氯塑料。

連仔置頂啦，關系到全香港人事

推到的話推多幾次

解釋得好好
大家睇呢一個

幫手推啦
事關全香港人㗎

支持連仔置頂

連仔置頂

推唔郁

快d拎保鮮袋入住d衫掉左佢

Sorry我知我廢 但有冇人可以提供啲email address

同新疆一樣

推...

全民戴豬嘴抗議

唔想冚港剷

成日話制裁使用化武嘅美帝幾時出兵打中共

快的做文宣傳俾藍絲再傳popo知,你地自己都賴緊野

再推！

唉… 全香港人受害

其實之前似咁多喜茶已經有唔少無得生

打贏左之後再捉3萬隻做活體實驗去解毒加發展人工受孕，全民免費唔需要等既就得。重點打贏

呢個一俾外國知好撚嚴重 推俾WHO睇

D人成日好自豪話香港人對TG免疫，原來...

我地製造油荒加速攬炒，有冇得諗？

popo係唔應該亂射tg
無論歐美貨定支那貨
宜家支那貨佢地仲射得癲左
係應該禁止佢地再射tg而唔係叫外國賣番tg比popo

推 正經post就咁少人正評 互屌post就咁多人講野 連登果然好多五毛

Pushhhhhhhhhh

唔好再叫毒氣眼做Tear Gas

低能一問
狗的下一代咪仲危險？
可能個個做大頭B
可憐

diu
推爆
推爆
推上報
推

借推

溶解唔同分解

依單野煲大到去國際層面嘅話 個影響力會好大 無咩人會敢嚟香港

豬咀加啲油管做過濾

Chem撚表示 要大大力推！！！ 俾全港人知道dioxin嘅禍害

唔得架
dum落海入咗food chain dioxin入咗海鮮體內 我地又食番啲海鮮 咁同慢性自殺冇分別

推到有人做GCMS驗下dioxin level in protest areas

dioxin會比風吹埋上深圳

個彈咁熱 一落油就燒著架喇唔可行

推到有化驗結果

其他要睇到，中大同學更要睇到！你地個到一晚2000幾粒啊，成個地已經係污染咗，唔想香港人真係無晒下一代啊⋯⋯

推推推 p牌都推

正經野

721 85 811 831 101 1111

多謝手足

up

From my fd:

呢條link係我搵咗好耐,先搵到嘅dioxin decomposition research．係係東京2001年做既,用laser同其他chemical分解dioxin,好處係唔會好似傳統高温分解dioxin咁容易reform 啲dioxin (係呀,你冇聽錯, dioxin被分解完,可以部分再reform番,pk到唔係路)

但呢個研究方法,可唔可以大規模實行係成個香港?我唔知…可以肯定係價錢會天文數字…

其實呢個階段,要開始搵本地同外地學者做研究,刻不容緩

個啲話用廢油去trap dioxin既巴打絲打,知道你原意係好,但係佢射tear gas個刻, dioxin 係vapourise咗,之後快速分散周圍都係,之後降溫後,變番固體,係細到你睇唔到嘅固體,你用廢油trap得幾多?最重要係,世衛用黎睇dioxin有冇超標既unit係parts per million...一百萬分之一…講緊係超少既dioxin已經對人體有害,你會唔會冒呢個險?或者咁講,當你冒咗呢個險,但其實實際上擋到既dioxin係2-3%都冇(只係舉例,實際數字我唔知),咁呢個險又合唔合乎成本效益?

依加大家要做嘅係
1.send email俾各國政府官員,我typed咗封英文email係個post個開頭,希望大家可以copy n paste,要俾其他人知中共對我地做緊啲乜野

2.俾壓力政府,停用tear gas

3.召集各地學者,開始做研究

4.最後,dllm,唔好趁呢個時候食人血饅頭．個啲賣廣告,講哂牌子名,話乜燈可以整走tear gas啲毒,你收皮啦．其他tear gas放出既chemical都可以用啲好毒嘅其他chemical分解到,但dioxin唔得呀嘛,你分解到其他chemical,分唔到dioxin,最後件衫咪又要dump…

屌，其實好真實

推上國際啊

屌

有無人諗過進行清洗行動，第一站係中環，最後爭取一下民意

警犬不育

好驚 唔想生仔變畸胎！！！
樓主好有心！！！

咁都上唔到熱門

好撚緊要架

同我大大力推

From my fdsorry 巴打

Reply with #178:

唉,其他人我可以唔Diu,但你我一定要Diu
你日日番lab,咁我唸你chem嘅common sense一定有掛?

***如果有其他冇毒嘅hydrocarbon或者係chemical可以分解到dioxin,你覺得我洗唔洗打咁大篇野,又唔講呢隻"冇毒嘅chemical"係咩?

做人可唔可以唔好咁on9?你打comment前,可唔可以用幾分鐘google下?如果我錯,我會認．(我都希望呢個case,我係錯)

條link我擺埋係到…係公認既所有chemical嘅database

入面有dioxin嘅properties

入面講到只可以用iso octane or n-octanol to decompose dioxin in the presence of UV light...成件事你要唸可行性

1. 本身iso octane OR n-octanol係唔係毒? 係

2. 依加香港周街都係dioxin, 尤其係空氣中,咁擴散,你點大規模,安全地用iso octane分解dioxin? 我唸唔到

3.當俾你somehow用iso octane分解到dioxin, 出黎既reaction product又係味有毒?呢個我唔知,大家可以問k kwong
,但其實都唔洗問,因為bullet point 2係唔可行

對唔住我Diu 9你,但睇到呢啲comment,你又話自己日日番lab,我真心嬲

滅族先係真正目的

大陸點會唔識呀
根本就係刻意造做出黎

係睇下新彊個啲打懵仔針都有不育效果就知

狂推

唔關THF毒唔毒事
依家係講緊THF decompose 唔到dioxin

求推

大把港豬未醒
嚟啦，一齊攬炒吧

P牌POST點都去唔到熱門架

新疆果個大家都知
但而家tg既禍害仲有好多人唔知
真係不可逆轉架

777已經停經,應該無事嘅.驚嘅就要中南海分配部空氣過濾系統過港督府囉.

供港催淚煙點會唔加料呀屌
要驗一定要搵外國勢力驗
本地應該無人敢驗/ 出聲
仲有美心果個乜鳩太子女講過話咩放棄呢1,2代年青人
擺明收到風啦條臭閪

咁點算😿係早死遲死嘅問題

推唔到

So9sad

non P幫手推

化武殺人，推

我見到熱門都有P牌post

幫推！！！

有興趣可以睇睇呢條link：
基本上佢列曬所有可行嘅dioxin清理方法(泥土污染)，但每一種都好煩

無知一問，有冇個email list可以send?

推啊屌

其實唔係冇 但係係可唔可行既問題

721
831
101
1111

我都想知

pishhhhhh

其實我想打「所有現行可行」嘅方法
Apple 個dictation function 虧虧地
方法有，但係要政府級去做
但應該唔會show我地
反而係自發民間清理可能性大d

破中共陽謀，和理非最終升級：「和理掃」

唔好用sosad唔該係笑到喊咁解

感謝你樓主 真係好多手足需要知道你依個post

自膠

有冇可能推到比啲教授出報告
雖然而加港共都唔撚理啲學術報告

求spread

推/-\

推，文宣組做野

唉屌 真係睇到驚驚地
屌你老母黑警真係想全香港攬炒

唔係唔識 係特登

我諗搵gphone果d搞成事機會會大好多
妖
香港政府垃圾黎
當年全民退保搵周永生教授做研究
得出結論係應該推行
但梁振英都係當佢廢嘅
扮訓嗰啲永遠叫唔醒
就係比10個報告佢都冇用
周永新教授嗰時都發爛渣話咁你搵我黎做研究做咩啫，做完有曬數據support都冇用
終於前後做咗兩次
佢嗰時都鬧話梁振英玩嘢
但咁又點？都吹佢唔漲

推呀！自救。班死七頭累人累己

二噁英係Permanent organic pollutant 嚟

推上熱門

一定要推上國際

Pishhh

中共想香港人絕種😭😭😭

我覺得要靠大粒野先得
g phone係其一

推到gphone 見到！！

要有有力數據再forward晒比全球環保組織
而家係人類大滅絕

其實可唔可以入臨時禁制令，禁止d9放tg直到證明d tg對人體無永久性傷害同公開國產tg對人體嘅影響

persistent organic pollutant先啱

再推

強帖

班高層理得班你前線死咩
第時做中國人 身光頸靚
前線負責食嘅，同義士一齊食tg，大家香港人一齊攬炒
睇下條光頭劉炒中國樓fatfat 你試下叫返佢落黎陪你地差佬前線食tg丫拿

Twitter 有字數限制
我將啲字轉做圖
但Link要再喺Comment位放一次

生化武器

謝

之前話出蒙面法嘅時候, 都有去其他po留言話中共會唔會用生化武器去殺香港人果時都有巴打話我諗多左, 唔會咁變態

前線以為你地副裝好勁？死遲啲啫

慢慢死 生不如死

藍衫生毒瘡，白衫笑呵呵

黑警版溫水煮蛙

retweet!!!

diu!

又禁制令無錢玩法律，是鳩旦啦

法庭拒絕左之後popo可能放得仲多

Fuck

其實生氯座瘡一定要煲大佢

推返自己post

暗黑兵法
不停印畸形BB既文宣
二噁英既禍害比班藍屍popo睇
再將矛頭指向政府冇撚用
大家發唔發覺兩陣開始有共同利益關係？
可利用
求文宣組出動

要反利用政府所製造出黎既白色恐怖
將tg既禍害傳比所有香港人聽
要藍屍用popo都一齊驚
一齊屌政府濫用暴力

好恐怖

跟本係向性慢毒殺化武呢生產
只係加少少CS改個名用呢殺人

將來真係唔想生小朋友
害左佢

...屌 班仆街做緊既野完全係災難
而且不可逆轉
真係打算種族滅絕
要盡快俾各國spot到同做野呀
救救我地香港人

推呀屌你老母

推呀！

推一個

想問驗街道含量難唔難？
直接驗到出報告始終影響力大過分析CS+400度出咩好多

lm

搵人代po牙

唉,玩完

幫推

最大問題係好多人未知有幾毒

Claim咩工傷，白衫話咪入警隊數。
我想知係邊個批國產cs? 死咗都想知係俾邊個殺嘛。

PUSH

睇得出你用心 支持

推 好重要

推！！！！

二噁英對金器名牌有冇影響？

......

殺人於無形既毒藥最可怕

真係好撚毒
中大個2千幾粒 好難收科
係中大讀書都吸住毒咁讀

推推推

重要 推

Email 要Send 俾邊個

屌我祝晒成班恐怖份子生仔冇屎忽,唔生仔就百病纏身兼長病百歲

其實而家有好多媽媽關注二噁英問題
因為好影響小朋友同埋影響埋d人奶
但可以變做？
個email咁多字未必個個肯睇同做

推上去 國際線多樣野

除咗二噁英 仲要驗埋其他成分
身邊好多人都話呢排不停咳 流鼻水 頭痛

幫推呀

原來係咁
用得大陸嘢你都唔洗預佢有QC

唔想香港人消失係呢地球上面啊

［行動post］學生今日唔守大學 黒警就會進駐

應該要係藍絲group到傳

推呀屌

巴打好有心

push 多謝巴打

睇多啲中共史啦

真係好想實施方舟計劃

幫手spread!!

TUI
已經唔係文唔文宜問題
呢個一定要政府即時回應

出沙林毒氣啦!

完全認同 好似冇人覺得有問題仲要唔帶罩
又冇人知concentration 有幾多
講出黎又好似危言聳聽但明明係事實
同埋已經入左食物鏈
最後都係人自己食返
利申大學讀chem

仲有山埃 山埃會沉曬落地
所有泥土都會有山埃
種出黎既野係唔食得
好多小朋友學校都有學種野
咁岩學校係戰區附近學校既泥土就會吸曬
如果唔扔曬d植物然後食落肚
又係玩完

genocide

唉

好毒

721 831 101

幫差佬絕育

推上國際

絕佢哋就算啦，唔好累埋我哋

有冇email address?

你應該blame既係香港政府
歐美禁運既用意就係唔想佢咁唔人道射咁撚多TG 啊

我當然blame港共政權

不過歐美政權宣佈禁運時我拍唔出手，而最後亦冇出現你所講嘅“少射d tg”嘅效果，毒d就有

咁暴大個運動場唔好再坐人

推 ..

點解仲未上熱門

推😭

手土

香港警察不死，中國大陸公安點燃樣入來取代黑警

其實我自己睇

支那要香警黑警消滅了全香港人，才再對付香港黑警

點知，支那噉快對黑警出手

黑警們，你們還有黨

謝振中就醒啦

一早為老婆子女申請美國護照

有冇文筆好係人整小冊子派比全香港人

好有「螳螂捕蟬，黃雀在後」嘅感覺

推唉

咩DATA